有個十年都唔撚傾既女同學約我食飯，代表咩

同佢唔熟
係上次中學聚會有見過咁
食到中途就埋黎講句
"啊邊個邊個，我好似冇你電話啊“
跟住我就俾左佢
早幾日無啦啦wtsapp 黎
“過幾日得唔得閒啊，不如我地出黎食餐飯啊“
啊！屌你老母
係咪佢冇錢食飯想叫我請佢咁撚孤寒

保險or美容 是但一樣

「知唔知咩叫危疾？」

有冇咩人生計劃？

「有無買開保險呀？」

比紅色炸彈你

「有冇諗過如果自己有咩意外你屋企人點算？」

保險人壽居多

你死啦不過你唔知幾時死你望下你後面

做乜撚野

覆佢: 賣保險就過主

想同你生bb

有聲

應該做左保險 之前都試過咁
最後無再理條友

傳銷

美容雞 佢樣夠靚你又有少少錢嘅 咪當比錢叫雞囉 完事仲可以同班fd開心些牙

保險
十個有九個都話，你最近點啊？好耐無見喎
下一秒就約你出黎sell

係份propo~~~~sal嚟架